一人一句中學校歌

前望維多海港 波平如鏡

美哉我校，靈秀所鍾

為求真知不畏難

師長給我什麼？

We build our school on thee oh lord

Here we stand togethet

海天一片

教我每事原理？

Sing our old school song

Lift our voices up
一入黎就見到

We are sons of La Salle everyone

hymn嚟咖喎，鬼係校歌

記錯 自膠

Be gay and joyful

聖公會學校校歌嚟

宏播仁風

弘播仁風

Art and science, learnt and loved at our school

那怕越嶺千萬

我都係聖公會，但係點解我地校歌無呢句，反而係hymn先有

鵝們是快好的好耳痛

儒釋道

Oh praise to you our lady

LW

with hearts and minds united

後顧大帽山峰 勢高而暢

Boys and girls of po leung 唔識串

The song is already up in the sky

起來 不願做..

syss

we raise our voices strong

郊野青蔥

For true and right

At the dawn of my green years

你香港定九龍㗎

Loyal and faithful loving true

我敬愛的學校 創立自同鄉

Jesus Christ is the sources of knowledge, wisdom and truth

College呀

With his harbor sin gruth his heal
次次都唔知唱緊乜鳩

登高見博

平原廣闊，瞭近目前，江水流其間。村長食屎大

屬～校～遍港九～～～

我們是未來的主人翁
我們是社會的棟樑

香港

相認

Let us strive for success and perfection

Home of our youth
To thee we bring the homage of lives at the spring

丘膠 毛雷 鑿育認材

扶may 風於勞lag

博學於文

古樹

歷斯 追憂夠

樂善人翁創我校

And did those feet in ancient time

山環海繞 氣象豪雄？

Hail alma mater long life to Queen's College

In old Kowloon

Here Carmel e'er shall stand

灰MING風於～雨
勞LICK CHIN清~ING
良基~剝固傅

All hail

Our captain and our king

Sing it all together

衡怡定邊間

March march

作育英才服務香江

Our hearts are young our ideals high

Come praise or come blame, we hold our heads high

巴打你邊年畢業

Care free days may long be gone

青雲遠接

山環海堯 氣象雄雄

留名

風雨雞鳴

all for each and each for all

以為唔會有得相認

拔萃有個大仆街

太平山峻，香海波澄，鍾靈毓秀，我校創興

香海揚芬

two four six eight,

莊嚴校舍

相認
你會考定dse

To sing our schools high praises

Now thank we all our god

我們是快樂的好兒童

屯門內望

Boys and girls of Po Leung College

united in the sacred heart

教育生涯慘淡營

約之以禮

sing o sing ,our hearts we raise to Delia....ever!

And did those feet in anicent time

Boys of

And did those feet in ancient time walk upon Hong Kong's mountains green

培我品德

黃竹坑 ?

教育生涯慘淡營，培後進[size=8]兮[/size=8]其素志

ssssssssssssssss～香海之濱

教育生涯慘淡營，培後進兮其素志

In dauntless pursuit of love and peace.

光大我（學校名）

向前行 , 攜手行

DSE

咩社

We do our task with joy in this our happy school

Let us sing with jubilation

東華仔喎

人人期望嘔白泡 嘔得快就死得早

校友一定睇得明

佛化教育

鵝滿是快烙滴好耳痛

菁 9幾年？

In dauntless pursuit of love & peace

青雲遠接 香海揚芬

係風雨雞～嗚

蜿蜒九龍
相認吧，你邊届

St Louis School! Guide of our youth, we are loyal to you in faith abd truth

With thousands of heros coming forth

To 食撚屎

鍛鍊我體魄

dse

邊年先

我係英文做兵馬俑嗰年

山疊疊?

山景環抱

青雲遠接，香腸雲吞

九龍here

With loves and joys of youthful days
The song that knows no ending

我記得幾好聽的

有了你 祖國多一份光榮

我們天天一起「哥」唱

海闊見高浪

Sing it loud and strong

學海無崖 為勤是岸

Once to Every Man and Nation

青蛙青蛙

All hail! O Tang King Po School to thee

老牌英中

莘莘學子沐春風

相認

Father in heaven who lovest all

你問我愛你有多深？

唱得最大聲永遠係呢句

成首校歌無個字啱音 真係好撚經典

咁都有人知

九龍

出現了
咳s打毛文to decide

And did those feet

哀東華～哀無效～

荃草芬芳 灣水淵深

To be honest and amiable

the noble scholars rule

Tsk?

相認post

明燈沙官照

貪淫成柴 服務寫污~~~~~

梁日科把聲

哀冬娃 哀MO孝
他逸性材 福務卸煨 煲恩厚~~~

昆崙釘~上產巨龍

Oh let sing this hymn of praise

This is the dear school

When all day golden dreams fill me

相認 幾幾年畢業

山疊疊

水重重

博文約禮

When the day golden dreams fill me

哀東嘩～哀母孝
他日性材 服務性會 煲恩厚~~~

崑崙頂上

To thee we bring our common need

崑崙頂上產巨龍

萬千氣象方蓬勃

and the master of new life

Here we stand united as one big family~
Sister Lucy版最正

和盡天地風雲之聲

從來無識唱過

文化自古孕東老

力學篤行

拔萃有個大仆街，佢個名叫陳廷佳

Lead us in our games and studies

老你老母 5P撚

崇仁重禮

鳩識寫校歌歌詞咩

四社皆鍛練

相認 香港

發揚光大校譽隆

do your best
唔好相認

Strong and unity

ching師兄

On a green hill in Tai Po

華仁

我~要~為~人~人~

化道人群返天真

家事國事天下事

巴打

鵝悶再升漲

Boys of ___ ___ __?

相認
08年F.1

In new Shatin by the valley

fellow beingsssssssssssssssssss

bring to our song the thankful soup

與事自然能恆量？

咁我好似係你下屆😂😂😂

狗校

利申：已grad

大家立定心志

你個名令我諗起一個煩膠username

All Hail~

同校？

今天我

海港灣灣

世界光照 萬邦慶德昌

大家邊一屆？

鵝悶是快落滴好耳痛

馬鞍山上崇真青年

Sing of our dear

牽我微溫兩手 利申 第二首校歌 本身個首唔記得左

To it our hearts belong

師妹你好

To it our heart belong

Long may thy name on our lips proudly ring

What do we appreciate?

btw巴打邊屆

燕京 燕京 事業浩瀚

2017DSE

Loyalty full~~~~~~~~

As one big family?

起來 不願做奴隸的人們

To it our hearts beLONG

Here we are 青蛙 we are the one!

盡力盡心

青雲遠接 香海xx
grad左兩年已經唔記得哂

we are happy to be~in xxxxxx（中學校名）
仲廢過幼稚園d歌
反而小學校歌好 巍巍黌宇 育我多恩

Let's go 青蛙！

教育接著到完終

Boys and girls from Po Leung College

In this forest of concrete, there is this lovely place.

We're all in united

誰！及！青！蛙！
原來咁多巴打

唔通係...

學海無涯...?

Let us raise our voice in chorus

何文田?

話晒都男校

進德修業 五育並重

graceful rainbow shining bright, in the sky so blue

勿相認 利申 今年F.6

the treasure of knowledge we gain

What a joy is for me to hear f.6勿相認

As one big family

Alliance students, arise!

For true and right
利申 無望過 純粹個音好似係咁 勿相認

我識你？

校友

三教同源

勿相認

同學妳好

法～輪～大法～好～～

第一句就自爆校名wo

有冇dse

洗唔洗出埋校名
Btw 清邊一年

Give me a c

愛東華

Grad 未？

仆街有聲
以前上音樂堂有個Miss講過成首校歌冇粒字啱音
之後下年就見佢唔到

16 grad 你呢

#難相認系列

我中文阿sir都恥笑過
佢話年年投書反映都冇回覆

你地係九龍塘定深水埗？

依首成首打曬都唔驚自爆

深水埗第一水

扯旗山高祟

Salvation’s Dawn true light has spread.

有聲~

NP公學 NP公學 大放曙光於香港

14年

真理啓發

Fair lady of the rosary to your school I come

你想認都難
十年啦

邊年

一心永向前

個陣我應該啱啱脫離屎露比魔掌上左黎
不過應該唔識Ching

師兄

in laughter and tears we grow

破浪乘風

hi師弟 利申第3屆dse

1.深灣水綠
2.豐乳雞鳴

God bless our beloved school

We are going to the polytechnic, polytechnic, polytechnic
we are going to the polytechnic, polytechnic is my home home home home

All for each and each for all

16 grad

巴打邊區？

已grad老鬼

你個名

we pray and sing with one accord

同年？

dear school friends, shoulder to shoulder

自修覺世行與願同

樹仁興學抱負高 培育英才真善美

再加多個相認
成日都覺得首歌好進行曲feel

15 grad
Hi 師弟

敬教匡時勸學 明道立德為宗

應該有一堆中學都用同一首校歌
勿相認

Here we are learning all we can

佛化教育～

你邊年

我都係脫屎撈脾上黎啊應該識你
讀過小五小六

最記得after lunch有個頭頂手冊比賽，叫人唔好跑慢慢行

When we are young

Same with you
利申：已畢業
而架首校歌係 珍重 珍重 這是我新亞精神

師兄末代CE/AL個屆？
我都幾Small potato，應該唔識我
呢個反而唔記得
最記得係啲多餘評估，又大頭佛林木木，又頭文字A，學校大堂貼晒所有老師嘅全身相咁⋯

我校設置其中 天父次恩
利申：14/15年畢業

我校設此其中 天父賜恩

相認

山巖巖 海深深

Ching yr幾

中幾呀 呀仔？

救命又要相認

屬校遍港九..

友愛勤勞

Year2 啦而架

李同學？

相認 巴打邊區

新經濟二

利申yr1 fm

Hark daughters of the great St. Paul~

Department就唔講啦
文學院

勿相認
咁易比人認出黎，我潛啦

鵝們是快樂的好耳痛…

Dragon Lion Phoenix and Unicorn

我們是鳳溪的好兒童

樂善印傭創我校

估唔到咁多人有ac

Hi 巴打

脈接雲山 蒼，源流珠水泱

Honour the name of King George the Fifth School.

A heaven from the urban crowd

師姐先啱
唔係大你好多，今年grad左

我都估唔到

Grad咗未

文理與工商，我校早名揚(出名廢)

Grad左?

係未代，
大頭佛林木木

我5b 6b

我之後都係
師兄之後係直升上去？

維吾鄉校

你係咪岩岩poly grad?

我識得你喎 巴打

咪住 好似有幾間學校都用呢首歌
你係新界定九龍?

And no matter where we go

福慧兼宗

師弟

利申：業已畢

光大我民生

唔係啦
今年先final year

師兄就好啦 個陣青蛙仲有囡囡

對

編港鳩

Come listen to his call
追左十幾頁終於有

絲打邊間

銅鑼灣／跑馬地／藍田？

男神

不過我香港

巴打邊屆

其實nothing special
巴打有冇俾徐主任教過

Training thy sons for the game of life

藍祿

我有信心和理想～～～

新界

Making friends along the way

點解仲有人會記得中學校歌，我連本手冊放咗喺邊都唔記得

grad左未

In voices strong we sing together

睇下有冇自己首校歌

學海征帆

新中國的建設
靠我們青年的力量

點解完全睇唔明你地講緊乜野，定係我太老

利申：牛津道+深水埗

師長仿似明燈?

Here we're learning of we can

呀～～～呀雅呀～～～

已grad 你呢？

誰有疑難，誰能獲得精誠的指引

求主眷顧 子弟

這裡沒有落後因循。。。

Hi 校友！

係

相認
仲有個連名都...

新界校友揮手

Old boys new boys winning glory
We ourselves must write the story

求相認

We're here to fight for our future

👋👋👋

尋晚太夜瞓 今朝晏起身 遲到嘅命運只好當真

Grad了

we have faith in our beliefs

qc qc qc qc qccccccccc

我都係15 grad

鼓鑄群材備請纓
母校校歌真係好撚深

冇
Btw, 升左上隔離之後一兩年，就見到以前嘅老師比屎露脾清晒咁濟

師兄
因為我地講緊連埋個間學校

father in heaven

Forward, not flinch nor fear, Ever with heart sincere, Render with joy to your Mater her due

勿相認

師姐

寶血恩師

孩子請來

May God be glorified

香港 巴打好似同年wor
師妹你妹

Brilliant and faithful

教我每事原理

馬鞍山

to it our hearts belong

智仁勇

原來係咁唱
樓上啱晒音

會考年代

邊屆
利申 14dse

師妹

We sing of a school where we’re happy as can be.

其實好難聽😂😂

仲未見到自己校歌

藍天海角，遠遠在望，共同確立理想

here again we gather together

OUR CAPTAIN AND OUR KING

diu你diu你diudiudiudiu

佛號呢

我B喎
巴打邊班

15dse 師姐

莘莘學子沐春風

我C喎

Grad 未

救恩青年人人振奮

In chorus loud and long

又多個師姐
利申 未grad

In new Kowloon there stand 循道

有生之年終於見齊一段

sending them forth to the age long strife

FYK

繼續
oh children of this loved school

究竟砌唔砌到成首呢

Father in heaven

The loving nurse of all
Grad左未

Grad左幾年啦

為我母校

唯我

青年慈父

砌晒成首會召喚到校名出嚟
好似儲龍珠咁